\newpage

\thispagestyle{empty}

\begin{large}

\vspace*{2cm}

\noindent
Hiermit versichere ich, dass die vorliegende Arbeit selbständig verfasst und keine anderen als die angegebenen Quellen und Hilfsmittel benutzt wurden.\\[1em]

\noindent
Ferner habe ich vom Merkblatt über die Verwendung von Ba\-che\-lor/Mas\-ter\-ab\-schluss\-ar\-bei\-ten Kenntnis genommen und räume das einfache Nutzungsrecht an meiner Ba\-che\-lor/Mas\-ter\-ar\-bei\-t der Universität der Bundeswehr München %
% Nichtzutreffendes bitte streichen / auskommentieren.
ein%
%nicht ein%
.

\vspace{2cm}

\noindent
Neubiberg, den 1. März 2019

\vspace{3cm}

\hspace*{7cm}%
\dotfill\\
\hspace*{8.5cm}%
\textit{(Unterschrift des Kandidaten)}

\end{large}
